蚋地團湧東涌 如「動物大遷徙」

大量內地團旅客昨湧至東涌，迫爆商場、食肆、廁所、纜車站等，高峰期逾千人輪候往返大橋口岸及東涌的B綫巴士。

東涌居民生活大受影響，形容遊客多如「動物大遷徙」，衞生轉差，有人稱情況持續會考慮搬走，有商戶則喜

...

動物大遷徙，唔使去非洲睇，多謝黨啦

蝗蟲大遷徙！

咪撚黎東 涌呀

我一早就已經用遷徙黎形容華人

有人稱情況持續會考慮搬走，有商戶則喜
香港度度都一樣
除非移民